mybatis数据库模块

该模块功能主要封装了mybatisplus相关功能:
1.DbBaseModelDO,DbBaseColumnDO定义了所有表通用的字段,如创建时间,更新时间,是否删除等,其中id定义了分组,编辑时校验该字段是否填写了
2.BasePageDTO定义通用分页基类,可继承扩展使用,统一了分页入参字段及格式
3.MyBatisAutoFillHandler维护了通用字段,添加编辑时自动维护值,接口入参时可不维护通用字段值
4.定义了假删除字段,调用remove方法只做数据假删,自定义查询sql时别漏了这个字段,用自带的方法则不需要传该字段,自动维护了,通过打印sql能看到
建议:为了规范数据库通用字段,建议字段名统一
